
                      Que coincida que sea la historia de la misma escritora que Crepúsculo puede jugarte una mala pasada. Si, es un historia de encuentros y desencuentros pero no sólo amorosos.
        
            